差d以為全香港都係交通警，最緊要就係上行人路

鬼鬼地